【 又係你吖袁生 袁生你貴姓吖？ 】 今次袁生話武漢有隱瞞 點兜？

救手腳
又好似上次咁 我收返？